signal encrypted message

有冇巴打知點攪

同A君message 有
但同b君無

完全唔知做咩

㩒入對方個dialog box
跟手右上角㩒reset secure session
就ok 了

Thx 巴打
Reinstall app攪掂左
之後想研究你個方法
但右上邊唔到個個button